CCTai又要叫人出去，又要不斷哭喪，其實想點？

CCTai班撚樣真係害死唔少人，去到依家仲搞埋啲毫無意義嘅行動自己就喺屋企好嬲好嬲仲有班𡃁仔聽CCTai老點先好野